[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？(5731)

快死

樓下輸清光

乜撚野維爾港半1全1

老4

12

千錯萬錯都係杜狗水人買德國

巴圭12碼

屌你老母 尋晚都幾易可惜訓左

巴圭定玻璃

巴

買左巴圭定啦

水左

1:0

琴晚9點豬到5點 象牙多哥瑞典德國智利

好驚巴拉龜開唔到大

巴拉圭你有本事就入夠7球

巴閪入一球黎睇下先啦

嘩
德國咩料

爽？

樓主幫我含

德國係咪冇龍

幫我含

你有女咪爭

2場馬會對家又中

除褲啦

烏拉圭入波未

我想相信美斯

30k場場輸半得返3k

好彩琴日剩係買左

馬達
奧希
埃及

仆街 睇錯盤路 買左客

半場比多兩球 炒佢老母

巴西個場半場一球都無

Miss 哂幾場live

德國輸能死

好彩飛撚咗德國

00完算

Ok

Which

巴西又西

尋晚有人吹奏德國 差啲想跟

巴拉圭半大未

海之戀注左

巴拉半大未

巴西goallllll
巴拉圭差你

巴西goal

40分鐘入

黑單尋晚勁中嗎

巴西1-0

係呢個傻西post 出水慘撚到 中左又要派 輸左比人圍屌 成班死燶西

真

水左佢唔好意思囉

不 天下第一西隊

你今晚係咪一齊嚟 開多個位比你

真 收埋食算
仲有 派都會比人撚 受氣

屌呀 3串1竟然斷德國 仲要開主其他

你條傻西都成日入黎又派積分啦

巴拉圭🇵🇾半大

我都係

feel到大師兄返來啦

垃圾巴拉圭只識入12碼？

你要返工咩

又要跟又要屌

咁多年買梅西國家未收過錢

好彩巴閪入返粒 唔係都要jump

直接skip好過

半場2粒掂唔掂

你唔係9up咩

巴西

兩場半細

買半主過半客好撚過。。買乜西野半大

幫pin 周俊樂 想睇杜狗有咩回應

巴拉龜似無大屌

大佬輸都唔係輸得咁肉酸掛，6粒喎

巴拉圭回到大都開唔到咁

巴閪入多粒

好彩佢深夜波
唔係仲死得人多

巴拉圭

我都係
利伸 唔係跟社買 純粹睇到有人講強強大戰平半抵玩

頭先度馬發現史卓豐停賽 今晚無得睇佢小兒麻痹

1-1

今晚一齊斬?

半大goallllll

1:1

巴拉圭比多球啦

玻仔好波

巴圭1:1

做人唔好咁貪心啦

想買美斯有冇人屌醒我

完半場2:1

問完ok我

你買乜叫埋我

玻仔咁都有
神奇

我想爆粗屌柒佢個閪人 成日撚狗

巴閪入多球

想做就去做

屌 買啦

支持

0-2

森巴足球

半大

Cls半大

兩場半大 goallll

牛腩飯巴打收錢

半大黨大勝歸來

玻璃cup埋

1:2

cls 玻璃秒cup

買左3k巴西半大

巴拉圭on9?

玻利維亞11倍半客cashed！

呢兩場2.5b但串咗亞軍廷半大

巴拉圭生生性性 過關穿撚左你個閪盤

巴拉圭贏3粒 巴西贏兩粒 阿根2粒 10 1 100

放心 三場半大

Lm

輸左成晚 中返口2.5b
中多口3.5b

5場半大

抵你贏

我

希望牛腩波會派我 上個post同佢講左三場半大自己揀

好

lm

咁準洗咩叫人派

過關穿左巴拉圭盤要點佈署

留名

阿根庭唔出奧斯甘保
要左了

話左德國炒硬 補飛派我未

買小小巴拉垚反cup當睇波

口水飛 鳩up 中左 覺得蝕底要人派返

曹操

屌唔小心訓咗全部大波無買到

好彩冇通宵睇波唔係一定激到爆血管

蘇9係咪無出

美斯0:1

人地買幾萬 我買幾百

真係有買架 屌你

唔明點解阿有馬天尼斯唔用 用armani打龍

訓醒左5-0
訓返算

3x1你都fat啦
派我

阿根廷 嗰張 有個2023 年出世既 係喺我睇錯

未來返黎仲勁

未來人

你無錯 阿積士件左閘
應打錯

咁洗撚人地派你 你都一齊贏

如果阿根庭開到 派你100

半夜醒咗見到西班牙贏緊3粒，衝動鳩串左亞軍廷半大 呢排輸到針晒，阿根廷半大5 1 100

好 幫嗌

打少個 買對家了

中

Me!

Slow

巴西個細波咁熱都開到半大

輸晒

LM

佔左波po 2/3

人地未出細就已經同美斯一齊踢波
我仲on99比狗會屠

咁都打錯

唔出高美飛都怪啦
馬天尼斯St 唔可以同美斯同場踢 廢晒

Is 3/4

內循環

中咗玻玻半客，好撚驚喜

30k都未追到 追返派你

你要退役了

冇咁少

都好過戴巴拿美斯齊出嘅

8成（包括我）

買左烏拉圭

我穿撚左添

下場50k追返啦
等日本波

日日揸住張職乞名單落緊降頭

亞軍庭落飛

放過我

而家得返恨

我原本買巴拉圭 睇錯買左烏拉圭
都係要輸

杜蛇一役 幾秒60個lm
我都乞唔到
平時就幾十秒得一個cm
粗略估計99%都係

你琴晚訓左 避晒歐國聯知咩料啦

阿軍庭大波1.74落到1.66 牛腩飯買左幾球係手？

好彩無我 隱藏型職乞

河床龍門真係笑話
無美斯其實會順返晒 個組合任砌

邊有人屌波 邊有人叫角？
見你地咁多傻仔鳩派 我呀豬呀狗cctoy 都入黎Lm啦
又無成本

屌人老母多過屌波

你以為？ 你係Tier 1 List之中 我最早施降

巴拉圭快456

河床12m

我真人乞算
網上乞 唔真實 無滿足感

Missed

乞得到既 咪好乞

邊到你地頭

冇屌過波唔派

落飛落到skip算

阿根庭半大落咁多飛

原來係你

亞軍庭轉盤未

巴拉圭唔入波不如唔好踢啦 去波台乞食啦

黑單朝早上網加真人乞錢
夜晚屌波加洗碗

巴西半二全二 是否奇蹟

我覺得 波台常客乞都唔係問題

都唔知邊到嚟嘅人乞 就係問題

我以為你係旺角出面唱愛是不保留個個老酮

阿根廷 半場有 1球都派
條過關差佢

巴拉圭贏2粒 巴西贏2粒 阿根贏2粒 10 2 100算

搞到我成日都乞唔到

咁點樣整頓？有無人理？ 講多句你都變風紀 啲職乞屌撚柒你啦 阻人乞食

老4醒早流流又係度9up

咁多

巴西🇧🇷大波呀

唔好氹我開心喎

你買半細?

有場唔洗點叫 有場唔知可以點叫

要求內循環

巴拉圭入波未呀屌你老母臭閪

我半大狗黎，差一關叫糊

派個個人睇下認唔認得個個位Ching 作準

我了

巴西 巴拉圭快少少入波

內循環lm

認唔認得我？

你就最撚仆街 下下都內定派你 你俾人屌個時笑撚到我

你就係鬼

我想買阿根庭飛都係想屌美斯
唔好阻住我

快啲派我 唔派就含你

你收皮啦

次撚次都話我遲了

有著衫嘅

哦... 成日同個偽文青後巷煲煙個個

尋晚咩重心撚手足 我叫左佢唔好

去啦 冇人阻你

超高水巴西盤

69算啦 講西

我愛你 不過屌你老母

巴西入多球

69正

你幾時派到我

巴拉圭輸半都好呀 屌你輸比玻狗醜唔醜怪呀

德國元氣大傷 有冇100%水推介

巴拉 巴閪 亞軍 三場全格 5 1 500

唉

信美斯-1

難過中3t

好大機會中喎

Gun！

巴拉14射先得1球 對家6射2球

六合彩機率

你追到數派我
我追到數派你
2000年應該得

仲要得兩球中龍 我呀婆都射得入啦

幽默

烏拉圭🇺🇾巴西🇧🇷入多球

玻璃近10場全敗 呢場先嚟反底

巴西 巴拉圭快入

有

而家追到幾多
輸到100k了

醒啦 有棍小妹

巴拉圭唔贏都輸多球先啦
3.5b

屌你呀

8半有無大蛇山水
利申輸左不屌你快情我願

我差400k

阿根庭

一早醒咗，見到德國咁嘅鳩樣，再瞓多陣先返工啫

屌 又話主場惡過狗巴圭輸半驗腦ok?

亞軍-1

咁反cup lor
佢唔肯入我都無計架

全客了

巴拉反cup未

我膊頭無花
誠意推薦阿軍庭

上盤算拉 讓一唔建議

2-2

有無手足買秘魯盤？
2.13倍好吸引

熄左個app等今晚有信心先買

2:2！

1:2你喊唔喊

你

4:2 5:2未

拿 咁未得囉

黑單蛇

見到你個名笑撚咗

巴西🇧🇷大波啦

收哂火力應該等沖涼

特燈幫你叫

Var

巴拉圭快執波再入 屌你老母小兒麻痺

你掛住賭波 扮傷

雲巴咁早嘅

買巴拉圭上盤驗腦錢都收唔返

德國6:6 未

個貓蛇笑撚死

巴西巴拉圭繼續入

Is bull shit

奴工返工嘅節奏

今日最後一擊

秘魯高水受半一

67

睇成2分鐘var

1.76

炸埋 又話主場惡過狗

巴拉 4:2我就滿足了

秘魯 近3場主場對亞軍不敗
唔洗諗都識揀

Yes sir

2021都黎緊啦仲買阿根廷
識買一定買秘魯

想買 買唔切

賠率已變

呢啲19賽就咪睇var la買撚咗客勝咩

830 半大

阿根庭上盤

半格有掛

巴拉圭唔好入
頭先中咗$50半場波膽
我全場都有買50蚊1比2

痴鳩線，近呢十年我都冇買過波膽，無端端心血來潮

3.5大呀 快啦炸乜鳩

阿根廷練晒心先贏到半格
買對家睇下波算

lm我買左3.5大 輸果個派

烏紅牌

2-2 again

點解炸呢球

未訓過就早d訓啦

本來想試 秘魯下盤 同 2-2
希望唔好中

夠薑再炸

Real 2-2?

唔炸杯咗啦屌

阿根廷入未？

烏圭紅左 大波24

點解唔買

戰神卡

3-2輸半上

load緊個陣 0830咗

Gogogogogogo

你贏

美斯跑未

點解唔4:2

屌 未3-2叫咩4-2

巴西烏拉圭入多球

Nba 2分波

巴西巴拉圭快入
阿根庭快半大

做人唔好咁貪心

同意

唔貪就唔會賭

要左美欺隊 準備驗腦

入波未美屍

巴圭應該有12m 但係好似越左

上次美職半主其他百幾倍買左100
唔記得4-2定5-0
差一球叫左十分鐘
有人幫我gel 我block撚左佢

屌你老木美斯
入波未

最後結果？

美斯 馬丁快入柒秘魯

巴西都幾撚好野 半2全2

-1

巴拉4:2未？

messi試下戴帽先

阿根係和波私家雞

便秘佬下盤

無你

邊個買左德國

阿根庭半格有掛

我真係識人職賭緊
之前好撚招積
依家黑撚到仆街

一起身見到德國輸成6：0

仲有班廢艇

係 喊都喊唔出了

你有撚招積過

又黑哨？

時間剩餘10分鐘

12mvar

我都想招積下

除咗新學玩果期試過連贏一個月
之後果十幾年冇一年正數

依家笠曬水 之前係波post好撚型咁

屌你又黑鳩阿根廷

秘魯

招積到

下佢尋日好撚威架 連中3口果陣又請食飯又盛

美斯隊一係入人一係比人入啦

阿根廷啲垃圾防守

咩一個月收十萬 水 有專人拎錢去你樓下

No penalty

屌，冇12m

巴西🇧🇷烏拉圭🇺🇾咁都無大波

阿根廷

邊個3萬針飛德國？

巴西大到波 我直播上山對野豬用巴西柔術

阿根廷快入

半大已死

唔好呀 通常招積完會好撚黑
我識個個之前日日fb開post
又話啲錢嚟得太易
又話自己終於發圍 收曬之前睇唔起佢班人皮
成個feel好撚寒酸

巴圭輸半叫爆區

無12m

巴西咁都無大波

美欺比力

牛腩飯

人地事前咪搞人啦

21射5中2入球 仲要有粒係12m 巴圭成班人都係盲佬

早訓冇睇想知啫 本身都tip德國 好彩訓死左

169對家3串1叫糊

正常都大船啦

真係好邪，如果唔識尊重金錢通常都冇咩好下場

正常點解會大船 琴日德國個陣鳩到一個點 德國個態仲要咁撚閪

同埋唔好做多嘴狗囉
無乜好結果

閪班牙都唔好得去邊 本身博和波

睇你點睇 今朝見到有人話陣容正常

三更窮五更富 賭得預左

呢個極之同意

巴圭var 12m

Goal

我阿

差一粒呀

巴西快入多粒，阿根廷食完屎未快啲入啦

我針嘅去緊驗腦

你啦係啦 無買就全部半大 屌你老母

過關搞點

基拿比正前 中間肥根 卻老一齊出唔知做乜
兩閘俾人爆到傻 中間又出垃圾Sule

阿根庭one more

買緊阿根庭嗰陣封盤

messi

美欺 比啲力 穿盤

巴狗要入呀屌你老母

我以前就係咁 輸到咩都無

約定你一齊阿根廷贏番ok?

巴圭起馬補6-7睇幾次var

無得屌美斯
想退飛了

仆街智利

放棄咗

絕對冇問題

巴有定無12M

阿根廷比多粒開個半大

無

我都試過

跟住努力做嘢還錢，一年冇買過波
而加學識隨時唔玩

好耐無贏錢，求下美斯半場入多粒

@冗4 日執5000

我打比佢 同佢講坪啦 見你咁慘

輸到破產 點部署

巴西烏拉圭求其入一球

玻璃e家先rc 實死守啦

痴撚線 半2全2 次撚次都係咁

玻璃紅 快入

巴圭都紅

入多兩粒得唔得

美斯隊

申請破產

打交？各一紅

巴打 我地啲經歷好相似

唔知你地真膠定on9
事前口水飛同真飛都冇問題 比下心水
自己又要跟又要屌
鬼唔撚望你地啲on9仔自己tips定跟水都輸到爆廠

功夫足球

我唔係要紅牌nba 係要入球

呢場買咩

買細波 就90分鐘絕殺
買大波就半2全2屌你老母 你不如00算啦

想知補幾 又var又紅

成長嘅一部分嚟

由前幾日日假，力架杯，開始連輸15注，-9k

斷巴西大波 屌你老母巴西

秘魯70控唔射唔攻JM9，你唔玩就俾阿根廷啦啦，霸住晒

5啦至少

屌撚柒呢件周俊樂就啱
巴打我撐你

紅牌Nba做乜鳩

好似係改個會贏嘅名先

點解唔買巴西盤

巴西 阿根廷2隊西波都贏

有冇推薦 想改名轉運

等收錢

高水全格cls

var收返2紅 做咩9

屌你老母 成隊巴西斷腳啦

紅牌cancelled?

巴西唔閪架啦
比起亞軍

破產四次選特首 有無人支持

他媽媽齊贏波 (?)

岩

暴力var

補時幾耐？

巴拉圭入波未呀 我唔想斷你一關呀屌你老母

上埋1:0 輸死人了

阿軍 龍咁低分

做人真係要低調

信你

秘魯快啲空龍

巴拉圭真係弱智 又炸又Var12M又功夫足球
好意思開盤讓球半兩球

上半比多粒

咁我改返個正能量

買咗阿根廷想gel了

所以我鐘意上嚟同大家傾下計

贏輸得失呢啲擺喺自己個心就得，唔駛周圍曬

真係奇蹟半二全二
巴西2/2.5s 過關無斷

點解我會信巴拉龜

gel

美斯識入波未

我成日輸波都上黎曬

我都有經歷過
2星期由2000推到上40萬
個陣真係覺得易到
之後一輸幾場開始失控
始終賭波你唔能夠期望幫你搵錢
你諗住贏少少係OK嘅
但係諗住靠佢搵食就冇乜可能

出燈料？

咁早，0:3先出黎，謝

屌 巴圭果場搞咁撚多次var 補6？？？

半2全2

味完場就gel

Good luck

阿根goalllll

半大goal

易撚到阿根廷

屌，真係改了

美欺隊

美欺朋友隊

終於

巴x阿 2串1

世盃全半大？

輸巴拉龜

阿根 半大 goall

巴拉圭生性啦

Yeah

0:2

瞓得

唔出奧金波斯 先似返個人

我阿繼續

巴拉圭有無半格過關呀

輸完出黎事後

唔知算唔算有運 想要秘魯買唔到

巴拉圭輸半都唔比

瞓教

係咪派我

多謝你

勝利船角細是否食硬？

巴開單好嗎

messi戴帽未

絕對係

連輸幾場個人一急想追返就好易越嚟越大注
我最離譜係一日連輸十幾場
講緊買讓球買大細二揀一都可以全部唔中
咁就知道財不入急門，而加通常輸咗果個月留嘅幾千蚊本就會停玩

多謝我咩

角大之鬼話你聽依場三格

贏到仆街
戒日波 可保平安

半大 3倍 收！ 主入多球收埋 2.5 全大

頂實穿盤唔好撚再閪

半大收錢 終於贏翻一場

5位數？

唔知算唔算無運 想要秘魯而買到

多謝你洗唔洗擇日? 我鐘意幾時多謝你就幾時多謝你

你德國果場3幾雞 咁你阿根庭應該40k以上

我都係 事後同fd 講我輸成點
事前就出反水 個個都話我唔識賭

可能你買就贏

feel到了 今日改名 亞冠會羊

就我所知 勝利船 西鑽都唔中意刷角

如果可以贏埋秘魯就perfect
追返一球輸少半都好呀

話你燈神囉

比我中多場就好

跟你了

你中風啦傻閪陳

要學識人生無咁完美了

一陣試吓去

買唔到都叫燈

tg?

諗住今日全部波都咁正路夜晚會爆下

當上到40萬，個注碼已經講緊5位數先頂到條癮，當連輸幾場都無咗8,9成

正啦 依家秘魯紅撚埋

最後30秒買4000阿軍 佢同我講賠率調整

三場半大 gel

手速唔夠快

外圍賽全半大 但無買

以為睇錯 西班牙6球
鼻屎佬躝未

係 第1次唔洗美欺斷腳

其實係
所以我而加就算贏得多都好，最多都係留一萬蚊喺acc度，廢事發癲亂咁嚟

你知得太多 要死

可以派我了

會唔會又半2全2上場亞軍廷咁樣搞到唔敢再買大波

秘魯入唔倒波開始刷黃牌

秘魯有無機入一球

過關斷巴拉圭 唉 巴西同阿軍庭就中到啪啪聲 屌你老母

戴帽先講
條垃圾後防

Sorry

唔係呀 佢個網要f5幾次先會轉到

唔用apps?

有紅咩？

其實要賭真係咩方法都有
果時一輸想追數本身冇連銀行
朋友有都即過數 或者篤手指再還
一贏得多個心一雄真係一晚清袋都得

阿根廷入多球啦

南美咁撚多半大..

準備好心情買多部iphone未？

派得啦

派埋我得唔得

個個巴打都記得咁多嘢
唔敢再出事前 比人binc
可能又手痕買多部an機

唔撚想聽你地點輸 賭咁耐有咩心路歷程
講故去講故台 我入波po剩係想知你地點贏錢

半場比多球啦美欺

咁要問番2年前既我

1000$連買8口,嬴錢

邊個jer 人事前飛 一定有人幫拖 至少有我呢隻癲狗
職乞狙擊手

Tenent

雖然輸到針，話過中就派，祝波台手足齊羊

10:00前，留馬會ac

可能報錯

好似無

Pick up唔番 無賭一排賭番 以前睇盤啲野都轉哂 搞到依家都係買大細波多 純賭咁

佢訓左,重抽,派我

想睇咸野去成人台唔該

勝利船9.5角細

個個都話識睇盤 想知話識睇個d贏幾多

唔介意人bin 係屌你地on9咁解

記得和尚連炒好多場 個個都踏到佢地底泥

隊友入晒波，到球王美乜鬼未？

我連咗，以前未有轉數快限每日一萬
都算係控制自己銀碼嘅其中一個方法

最近上返水 贏幾場 成班又當返佢神咁拜

呢啲方法都係輔助
其實最緊要係自己真係本身控制到
唔係嘅話其實你點都會搵到方法失控

啲人事前飛都笑
心諗人哋幾萬當散紙

其他唔知 和尚一定係

有無人升左iOS 12.4 球探唔識彈通知

我慶幸最大銀碼都係兩萬幾一場

單日輸三幾個就成日都有
以前去到銀包又空戶口又空先識停

柏芝

咁耐冇踢 買對家拉

咪啦 上海申花

冇即場咁戇尻

半2全2節奏

神戶勝利船連輸四場都仲要讓閪鑽

點估

主隊下半會追和

仲要輸埋啲榜尾隊

西鑽贏硬

班正選廢過後備唔容易

一起身就針2k 返工都要食個靚早餐打打氣屌你定母巴拉狗

似，初盤睇見佢想做到四連敗仲要讓波引人落主

睇下晏啲個賠率走勢再諗

美欺下半戴帽入2球 唔好比人睇死

我針緊秘撈都好傷心

呢幾日清AL可以日日賭通頂，好爽

阿根廷下半場入多球唔該

佢唔入 我屌死佢

今年又唔駛降班，好多隊都好亂嚟，狂試陣又亂出人

係波台買五十萬一場波但係輸左容易上神枱定每注200連中十注容易上神枱

前面個個會俾人鞭同jer 到體無完膚 後面個個連中十注會叫你donate payme

我最記得有個年紀唔係好大嘅巴打

係咁拎老豆老母錢買輸咗六十萬
好似五皮買車仔半細然後爆咗

呢啲睇完我覺得好深刻，都好心up

個個一見到大注飛西水都出埋啦，仲點會Jer

有冇人知果位巴打而加點

德國比人炒

波台印象最深刻一定係49000對曼城戈場

唔記得左係美斯買左三十萬49000定Freestyle 買左

上半場曼城領先2:0，比人屌到仆街，下半場49000反Cup3:2即上神枱

係呀係呀

呢單絕對係咁多賭仔史入面我印象最深刻嘅一個

不過搵唔返原po

派50萬

個場唔記得邊條友係咁拎張飛出黎bin 跟住下半場唔見左人

冇真飛一律當9up

我冇個咁嘅老豆老母

有真飛，六張五萬Ga飛

完場成個波台暴動，超記得250上半場把握好小小就4:0啦，會撚比人反Cup

買左曼城

gelgelgel

留名了

唔洗留了 上個po話咗抽人

跟得唔好怨

賭邊有穩贏 戇鳩鳩

阿根廷2.5b 5 1 100

屌 我個場仲好撚淡定熄電腦訓教 個啲cup有成廿幾倍

瞓醒睇結果

啱

所以我買波一定唔會跟其他人
贏輸都係自己，冇得賴

Me

派我今晚過關中咗再比返10倍派返比你

Lmw

上個po抽人
抽撚完 中黑單

派完佢好撚黑的 保重

Miss左

有冇重抽

屌

我派親比佢之後都狂中
呢幾日已經派咗比佢

Tg me 黑單

我唔想再係呢個group到見到輸錢野 叫雞野 鹹野
我剩係想講 我剩係想睇贏錢野 就係咁簡單
如果想講輸錢既野 輸錢group我大把 我可以帶你地入去
如果想講叫雞我帶你地去叫雞group
但我剩係希望呢個post係純純正正既贏錢 有咁勁得咁勁

你收野啦

求亞軍唔好搞事比我食全格

派完出下場飛ok?

以後輸緊錢都唔會貪個少少唔買3串4

半大係條不歸路

派左比黑單了
派夠150

阿好似收兵啦

美斯黎
開頭買咩中咩 仲要大大注 極少抄
當中就包括你場反cup
本身已經封神
之後傾多兩句 佢話佢唔太識賭波
本身中意賭馬
跟住係波post 貼 事前馬飛
跟住一場斬左鹿會百幾萬
跟住d人話佢demo飛

Real 以前就係半大起家 依家戒唔甩

重新出發啦

今日有日職 仲有柏g

阿根廷入多粒啦

秘魯係時候要進攻

中埋佢先

唔係半2全2咁撚on9？

比多球

無錯

乜撚野半二全二

訓醒嚇親on9德國輸主其他
好彩訓咗小注

好記得呢場！
仲記得係3:7控球率
第二日有個獌frd同我講話搓波有閪用

拎住支火箭炮迫你買？

阿根廷唔入就秘魯入啦

兩年前頭十幾場買下一隊入球準到跨張

美斯唔識入波？廢Ga

美斯唔係假飛咩

美斯好想入波
但佢盡力了
佢咁撚廢

半2全2仲好 唔撚洗震
一陣主入1粒 好快又做和波

messi唔一定要入
助攻都得喎

中撚完3x1半大 又係時候叫2.5b糊
半2全2 我抵輸 屌

2.5b -1！！！

戇鳩都成兩年前原來

叫美斯幫下你

Me，幫你叫爆

祝中

lm了

加油 番工好悶 幫你集下氣

同路，一定要中

多謝運毒家手足派錢
祝長贏

個個都大勝

昨晚輸3k
岩岩追返k

個陣我啱啱入坑 買咩都跟美斯巴

有冇人教我200上返20k

起身收錢最快留tg派100

比次機會

真 我都想

德國班癲狗踢假害我

半大8串1

係個個買半大全大嬴馬會
我就輸俾德國

睇過佢買馬，佢根本唔識馬

我tg都未開

阿狗入多球ok?

我嗰時睇佢覺得好撚勁 就盲跟晒 都贏咗唔少 但就嘔返晒出嚟

幾時有番5大聯賽

我都係輸呢場同德狗

又半2全2

買咗十場一場都無中 再連豬十場想開個燈閪爐

假飛來

美欺未入波 快啲入得唔得

星期六

幫緊你幫緊你，美斯一陣會入一球戈啦

2.5s穩過抬炸彈

唔會 即場仲開阿根半粒

阿狗2.5b又收4.5k

Ching中你啊，覆下tg

點解會咁買 杜奧巴隊點都開細

有無人幫我gel 2.5s

平常心就有

巴西都得 你都得

佢訓左

美斯入一球幫下手足啦

入波未。。。

咪爆

一句講晒 神船定閪鑽

Lm bot

唔識賭先贏

智甲果場都係細

苦了賭仔

金碧汪汪

巴打收5950 真好
我無膽買1.5b 淨係買1/1.5b

智甲個場應該10分鐘收58k至係

炸咗兩球 慘到

秘魯阿根求其入啦

秘魯 盲人足球？ 10射0中

我都中左次伏

求下你

頂住半2全2

1:2 0:3！！

有聲

有無巴打馬會app維護完後登入唔到? 我用指紋登入, 但佢話系統錯誤要致電1818(487)

Face id一樣入唔到

派左啦

阿根廷 客其他未

又西

有得贏就得

唉，針2400

頭場想閪鑽嘅人唔好唔記得佢上場比人秒兩粒加大炒 呢隊球狗黎

尋晚臨訓唔知跟左邊個德國

起身發現6:0

冇計 水手副選勁撚到仆街

慢了

美斯係咪要屌先識入波啊

好波

得咗

半2全2仆街嚟

求吓你入多一粒啦

messi散住步入一球好無

學巴西半2

兩隊美洲賤種波一齊半二全二咁狗？

都唔係比人炒成咁掛 上場推晒佢到結果秒輸

半2全3 10 1 派我

仆街，屌你老母成日假封

閪鑽一輸就狂刷

我派

屌

世盃外圍賽全半大

仆街簡左歐國聯

派你老母

阿根廷入多粒

唔入都唔好俾人入

入未阿狗

想乞錢琴晚9點輸到今朝巴圭

秘魯入番粒 留半格俾我去驗腦啦

美斯入一球我封你為全球唯一球王

932

快撚啲入多粒啦仆街，成班小兒麻痹

勝利船9.5細

迪馬救下我地班賭仔啦

靠美斯都廢Ga

準備0：3

一定要！！！

必須啦

0:2 ft

快點入多球啦

封又唔入

又豬1200，有人派我？

85分鐘先入唔急

27 腳入得2 球

比球十二碼比美斯證明下自己啦

亞軍立即完場

都好多半大喎

見親你都係輸
事前又係

阿根廷秘魯快啲入啦

秘魯啲防守 遲早失多粒

我要依家，唔要遲早！

阿根廷快入多粒

唔入都唔好俾人入

頂住

半2全2呀屌你老母

真係半二全二好彩無買
就算買咗比你中到都驚餐飽

2.5s 頂住

做乜鳩出黎柒

仆街2.5s岀晒嚟

早一年 事前5萬真飛我都有

比多球快手啦

Bomb

我半場個時已經講緊 你做乜鳩？

角半6全9 入球半2全2

小氣

食屎啦阿根廷

日假點部署好？

仲有一球 信我

入波未呀屌你

以為波台啲人流？搶口到仆街

比你嚇死

我鳩up姐

距離阿根廷贏波仲有最後5分鐘

又假封

絕殺未

求吓你是但一邊入多粒啦

屌你美斯打假

美斯咁樣係禁區比人拉跌都無十二碼

落到底推返中路

睇到你個名以為係內文 嚇一嚇以為日職開左波

開唔到大波 幾多人奶野

梅西 係禁區2條友空晒唔傳跟住自己訓低

阿根廷唔入都唔好俾人入

黑單出水救我未

跟住到祕魯果邊做戲

一睇就知美斯唔想入波，比著平時咁樣入左禁區，就已經搞點左啦，仲點會企係到乜都唔做